皇后大道中日後應該改咩名？

去Queen 呢個字

大道中

毛澤大道東

習近平大道中

建國大道中

迎賓路中
建設大道中
人民大道中

重溫吓 - 《97前後》

林鄭大道中

甴近平大道

人民大道

姜皇后大道東

皇后大道，租庇利街，砵甸乍街，域多利道，域多利皇后街，英皇道，梅道，白加道，堅利地道，etc係咪要通通改過？咁改法慘過日治時期

習大大道中

有個貴族朋友在硬幣背後

人民大道中

文明大道中

維尼大道中

近平大道

支那大盗中

人大高速幹線、黨委道、鄧小平同志街、主席道⋯ etc